帶你認識知名網友蘇俊安 蔣介石(在線中)

蘇俊安
現年20歲
居住觀塘月華街40號萬福大廈10樓 (引述網上資料)
2016香港文憑試中取得1分
曾就慕光英文書院 ,禮賢會彭學高紀念中學 ive fd
2017Dse重考生

利申 發夢見到

又要撚狗

你錄音機無用 有巴打啟發咗我 應該集中令大家認識你先係最重要

太耐無撚

連仔出賣我就大劑

肥絲都係企蔣巴果邊

建議大家block蔣介石(在線中)

點小得芝麻街

最後晚餐-蔣仔

蘇俊安幫我推下呢個

叻仔

大家要改口 唔好再叫蔣仔 要叫蘇俊安

LM

各位巴絲打有幸見到蘇俊安一面 記住打聲招呼

蘇俊安 呢幾日有無掛住我

蘇俊安 你起錯底都算 仲要屈我生得咁樣衰

蘇俊安最醜樣

蘇俊安 你有無叫過雞

醬囝過一排又會扮無野咁戴返個光環屌哂你地咁多個

所以而家要大家深入了解蘇俊安

你又變咗中介佬

佢自己會帶各位認識
君不見佢自己將個post推到熱門？

樓主同蔣仔嘅大戰幾時先可以結束？

蔣仔只會做錄音機，好單調啊

落水狗打落水狗

只要槍口對中介狗，不分蔣巴蔣狗

今日只係同蘇俊安短聚

一早block咗個死傻閪啦

有無人可以答我今年幾多號放榜 我地估下蘇俊安今年考成點

嚴重影響連登質素

成為醬囝要準備
同埋一組ctrl +v

錄音機

巴打識貨

Block咗佢 我地主力係要佢幫我推呢個post

佢而家好嬲

哦

大家記住block咗蘇俊安

你越推post越柒

悶😪

好似7月12

蘇俊安使唔使預備定2018dse

有冇得report 佢到block佢呀

蘇anthony on jaiiiii 連西裝都買埋啦
想唔想睇😘

我想

On9 得兩條友洗版都上熱門
連仔永久bam佢兩個啦

老屈 吹水 割蓆大全呢？

樓主呢d垃圾中介狗食屎啦，屌你老母

呢個蔣仔真係越黎越撚煩...
出面d post俾佢騎撚晒劫
都唔明點解條友咁on9
當初狙擊中介狗狙到上晒腦

咪撚亂吠啦

起底組個個?

錄音機果然係名不虛傳

等佢睇佢比人禁言

哦 你話唔係就唔係 明明係分身ac

連尼住入一入黎 有會員用圖片洗版

Concert

樓主敗露了
有人唔做，做狗

你依家咪洗緊版囉

block左佢真係順眼好多
追po都舒服d

你不停重覆呢句咪洗緊版囉

唔係concert咩
仲要黑字 幾驚我miss左

閣下真係小弟見過最厚臉皮嘅人
陰莖陰莖

啊，喺你定義下，你又真係冇洗版，你起馬要將一句說話一張相重覆一百次先叫洗版，缺一不可，換言之，我將一張相重覆貼99次都唔收洗版

冇，我跟你定義去講
我承認你冇洗版，係我錯，Sorry

醬囝有冇掛住我?

其實⋯⋯醬囝你有冇諗過錄音機呢招好唔work

在較早期的互聯網時代，「洗版」（spamming）是指一人或多人在短時間內不斷在論壇或討論區重複發表無意義或離題的話題，把原有的其他話題推到後頁，令人難以閱讀，感到煩厭，在中國稱之為「刷屏」。
完全係講緊你, 個definition搵得好

好work架 佢大字quote搞到你都唔知發生咩事講緊咩 咁咪上一頁😂
不過睇佢騎劫自己post好撚過癮

之前真心佩服過醬仔狙d中介狗，見俾佢地淋油都真擔心過

而家成日見一比人疾一句就錄音機屈人係中介狗
成日入d咩post都見到咁，開始覺得好煩好討厭
乞埋d本身無狙住嘅人厭，咁好咩

lm俾人當埋中介狗 原來香港最大規模行業係中介

就係追完post先覺得你煩
個人又豬閪做野又錯漏百出

就係有追都覺得無必要咁
旁人睇係有反應先會俾人撚到咁
同埋真心好阻睇post
不過，隨你鐘意啦，反正d無咩瓜葛嘅非活躍會員睇post感覺點都唔係你會考慮嘅嘢，講就講咗，唔再理

你上次之話luk wai lim係我, 然後又話我係蚊蚊男友, 人都可以重用嫁?

你地仲講緊道理
佢提出9成證據都有漏洞輕易駁到 你叫佢補充佢就paste一堆垃圾 笑下咪算

幾個月前可能仲有d真中介對話
而家所謂證據9成自己造出黎

做乜9

係 個個post都有佢份
一屌佢 佢就貼大字 on99

食埋個早餐貼

支持開全朵正呀喂支持各位手足

而家開全朵 佢就好似失控咁 錄音機嚴重過以前好多

好想睇啊我

兩登四大偉人：
星星頭 蔡堯銘
中上男神 張家銘
芝麻街 蘇俊安
(未諗到) 梁烈銘

緊係啦 唔知叫佢蘇狗 邊撚度俊 定安仔好呢

蔣狗又係傻鳩黎 個樣生得搞笑唔再講
一開波追擊中介係幾好睇 之後走火入魔
成個傻鳩咁樣 比人撚2撚 又亂鳩咁up
Eq 好撚低

仲有一段喎

全文在此，蘇仔唔好講啲唔講啲

唔好Quote 啲唔Quote 啲

ching你頭左寒 唔好搞事喎

下面個post要回既都回晒
邊似你求其ctrl p咁型棍

連囝垃圾呢個觀點唔會變

ctrl v先岩

我冇放料，我只係prove你啲料嘅真偽

Kotha Chun

同Admin相識

仲有，唔好係人質疑你都鬧人係中介狗

嘩好撚柒
出返去先...

如果你prove 到我洴澼絖係中介狗，我同你認錯兼以後縮入老母個閪到以後唔串你又點話啫

Btw我怕你連洴澼絖三隻字都唔識讀

Joined June 2015

Friends · 1

除非佢中學雞or無朋友啦
中介狗得1個fd 2年前開fb
搵邊個信

無意思喎 你根本駁唔到
我就入晒去下面個post互辯

Kotha Chun 係假Ac

佢自己騙自己 一話質疑 佢就一句中介狗去駁你 好戇尻

你啲圖咪又係半斤八兩

垃圾中介狗
咁撚憎佢嘅話
網上勇武把撚咩

醬囝真係得閒
人生得醜唔緊要
臉皮夠厚就可以自稱天下無敵

死左圖喎
執執佢啦
你有排要ctrl v 架

中介畜就一定係垃圾黎嫁喇
蔣仔一早剩係追擊中介根本就唔會比人撚

個post柒到唔敢睇呀

你分身ac之前咪畀admin bam咗囉

驟睇呢個post好有好多唔同ac留言啦, 你條盲毛睇乜
同埋, 可唔可以唔好再錄音機

肯定全部都係分身

關我咩事?

哎呀, copy漏嘢wor

係啦你嗰d cap圖就偽造唔到嘅

頂笑到, 又copy漏嘢

見到你佢就失控到copy漏野

分顔色又代表咩, 其實你係咪以為自己仲攞得返光環? 冇可能嫁wor

其實我地大家都知佢地係你口中嘅中介狗, 但你有乜證據證明我係佢地? 定你純粹想9up下?

佢又真係幾耐冇見過我

醬囝呀, 你之前咪大大聲話你唔係蘇俊安嘅, 舊登ac係同姓蘇嗰個共用, 你做乜起晒鋼呀? 又唔同自己割蓆啦?

錄音機收皮啦

又邊個?

做乜蘇俊安要係咁推呢個post
真係想推上熱門等多啲人識佢？

人地就咁留一句言就係打手

我正式宣布醬囝反中介反到走火入魔

其實蘇生係咪24小時mon住個post唔錯過任何一個推post嘅機會

蘇俊安影印機short撚左

安囝癲撚左喇

等放榜係得閒架啦

犯安囝者，雖難必誅

俊安jai 著suit 又幾靚jai

定係影個公仔扮係自己著

佢係咪脫緊髮

男神安jai 唔知著呢套野去141, D雞會唔會出晒水呢

醬囝獨力大戰中介狗

一中佢就會錄音機睇嚟ching你又中咗
安仔發晒癲喇

蔣狗

醬囝除左痾屎食飯就係mon post
用心良苦

連登九成人係中介狗

有所謂中立撚屌哂兩邊
但幫醬囝就冇

蘇俊安又失蹤

屌醬狗煩就比佢話係

幾時有得睇下醬囝呀哥

你唔講我都唔記得

你咪派 反正我又唔係中介 對我無影響

哦 蘇俊安

我呢幾日見到佢錄音機咁嘅款都唔知點狙擊落去好，叫佢應張戰書，佢又不願面對嘅樣子

🤦🏻‍♂️玩撚到件玩具壞左

爛成咁都唔知點整返佢好🤦🏻‍♀️

就放榜 報左i大未 ？

佢邊fd加retake

睇岩左科未

蔣狗咁快沖出黎

醬囝

醬囝唔收手?

笠水俊

你係咪唔識正面回答? 錄音機真係好反感

其實貼圖有咩用?

可以慳翻寫字嘅時間

希望蘇B今年唔好再拎個位數啦..好慘 EAA可憐下蘇囝

希望佢會有10分

10分🤔最低分數都唔知人哋收唔收

傻人發現案

大家做咩提起醬囝傷心事

我見到有個白痴不願面對人哋下嘅戰書而不停咁做錄音機推post

巴打，等緊你呀我

明明醬囝就係差落最多律師、猶差數嘅人 又話100%入硬又話告到人破産

借問封6c信寄左去邊？

仲有話問到admin攞我地資料
大話精障囝

咁障囝你d律師同cid呢?

醬囝你唔好智障啦

head入人地電腦

dllm 真係障囝嚟

駁唔到 又loop

跟住你又會loop精神勝利法

同時間我哋都等緊蔣囝應張戰書

肉酸夠未

成個暈都見哂 係咪又要連囝幫你del圖

bam

咁又係, 你話你同連囝平時有傾開偈嫁ma

規矩好清楚

其實改圖有d咩用

上次條龜頭咪又係連囝幫你執手尾

有暈都好似bam

連登唔會bam 但會del左個回覆
上次醬囝已經試過一次
今次係第二次

有冇諗過改圖好弱智
post就post原圖啦, 好似你d同學send d圖咁

張Facebook msg係點得返嚟? 偽造定點?

點解障囝你講到自己有咁多個ac, 都唔攞返個嚟撐下自己? 好孤獨wor你

佢講到自己咁多ac 分明日日係唔同地方洗版個個都係佢

啲改圖好低質

黎黎去去都係個以篤屁
好撚煩

係囉 都唔知做乜要死都針住蔣巴
有私怨多過好玩，話唔係中介狗真係無人信

中介狗
我哋安爺 係拉登之神！

Agger

駁唔到

障囝日日喺屋企改圖?

醬狗

我頂唔順
block左蔣狗了

可惜都係小畫家level

你見佢狙思狗d英文poster就知小畫家啦

仲有標楷體

你竟然可以捱到而家先block佢

蔣logic
只有中介狗先有動機撚我
所有敵人嘅證據必然係偽造
Block唔係我煩而係佢哋用精神勝利法
我唔會做錯，我冇嘢要改

Btw老實講，你有冇屈人丶非禮人最清楚係你，我哋永遠只能夠喺證據中搵答案，你唔好自欺欺人，如果你唔面對，我永遠幫唔到你，你永遠只係逃避現實，Sorry for 認真咗

Sorry 我真係太認真

無用架
好似佢d 咁出色嘅男人係唔識聽人講野

蘇俊安呢條垃圾
係隔離post連人地炒車死左都有得扮熟
中一同學都拉番出嚟講
仲要貼人fb都唔知為乜

醬囝考完dse 改圖産量高左好多
可惜都係咁低質

希望醬囝有時間可以報下佢最愛嘅工賊會PS班進修下

中介證據?

nani

蘇俊安邊撚到俊呀人起朵佢起朵

記住啊，嚟嚟去去買張太空卡就整到對話圖，所以唔可以叫證據。咁蔣囝仆得街啦，佢啲證據咁多都係對白圖

都未見過啲人搬起舊石頭然後掉落自己隻腳到咁鬼死柒架

其實個男人邊個嚟

醬囝又被扑了

下次無機會了

邊度有講?

#442 無左

留意下block完之後下面啲回覆全部有1負皮

邊個post

醬囝一邊洗版一邊貼bam圖 係咪大撚哂？

蔣囝係咪望住個post嬲面都紅埋

鞭屍先

佢而家實email騷擾緊連囝

蘇俊安bb

蔣公會戰勝歸來

Bin c啊

Binc

醬囝又話唔夠ac可以問佢借

蘇俊安冇晒ac了？

嘩堅嫁？難怪佢又潛左水

無得佢唔潛，都出唔到聲

笑到有腹肌

蔣仔唔係到，我代佢覆你地班仆街

屌，又一隻

連登變咗做中介討論區了

想問點解keep住有負皮
比人禁言仲負唔負到？

我懷疑蘇俊安keep住負皮我哋

笑左，條弱智會唔會一路mon post一路嬲到手震

支持醬公用負皮血洗中介狗

十卜蔣仔

蘇俊安被bam都要打中介偉人呀

\|/
蘇
俊
安

出左冊?

Ac 2.0

之前自導自演稱一個acc
依家acc 2解bam都係忍唔到衝出黎吠😂